民主女神的復仇

1989年

李鵬簽名 放解放軍入北京

民主女神像被軍隊拉倒

2019年

城大民主女神像被破壞 李鵬同日逝世

光復香港 時代革命